你出圖 我出畫

人在公司 今次畫卡通動漫 跟圖畫
盡量限制10分鐘一幅 A4紙一開四咁畫

唔記得帶Photoshop 整合唔到上次個post
直接畀link大家睇下之前啲畫

今日公司比較多人 未必畫到幾多
多多包含

個題目出得唔清楚 今次畫卡通動漫

一開post成班同事入哂嚟 遲左畫

買左盒marker試下
加埋上色10分鐘根本唔夠

七大罪 四大天使 大海

15分鐘

普通A4紙食唔哂啲MARKER
後面啲線都透哂出嚟

也是強

好難畫 投降 12分鐘

依幅呢OP

好靚
個風格好特別

暫時得火撚滾者係10分鐘畫到

好似上次果幅移動城堡
今日可以提早放工啦

多謝巴打你好鍾意腳

一人一幅 畫唔切

做咩跳左XD

過左辦公時間 聽日繼續希望

希望抽到

終於lunch time 呢幅廿幾分鐘

好有心機

漏左亞普無畫

好似仲有美錄坦喺入面

黎生

冇留意係動漫
再出過

我唔知 我睇唔到

呢幅舒服好多
你地班死仔 我諗住畫下叮噹 minion 芝麻街果啲 唔畫真人圖輕鬆下
點知成班動漫台毒JJ過唒嚟
no 驚no live果幅彩到我眼都花 唔知點畫

諗住用鉛筆起犒會快畫準啲 結果重慢左 要追番之後啲進度
見係彌豆子先畫靚啲

Ching有畫過漫畫？

以前讀設計出嚟 無畫畫都一排啦

唔該晒樓豬
好靚

多謝秒覆

見到樓上啲畫之後覺得師兄真心勁

多射巴打 本來諗住試下盒marker 點知愈畫愈認真

好 繼續 放工前唔知畫到幾多幅 下幅唔畀超時

我嘅訴求係星期六日都有工返

用開咩洗頭水 啲頭髮飄逸到
好難畫 投降

啱啱發現原來買左套漫畫都無睇過
唔好嚇我 BL嚟嘅咩 我level去到乙女百合渣

涅普

多謝哂
呢套唔係bl漫

今日都有工返 yeah

幾型

ching勁抽 畫得好靚

多謝支持

樓主用咩scan

HP 普通打印影印機

good morning

個だ寫錯咗

用dip pen 畫？

唔帶鋼筆返公司 太顯眼
marker玩咗陣都都懶帶

用公司啲黑色鉛子筆
啱啱用哂一支墨
免費最爽

而家唔會放棄任何一個用鋼筆寫嘢嘅機會
用完一管墨水嘅感覺真係好正

一係買啲平啲低調嘅筆啲返工用

巴打用開沾水筆定寫字鋼筆

鋼筆啊
不過諗住遲下買返枝dip pen玩下
寫下字咁

好玩架
依家去啲大書局 誠品之類都有好多 不過好貴
好似見百幾蚊套 未計墨 得1,2個頭

我以前去啲樓上鋪幾蚊一個頭 10零蚊一支桿咁自選散買

我喺amazon睇的確平過好多香港嘅舖頭
不過墨嚟講用返鋼筆墨水得唔得嘅呢
定係會太稀

用過parker墨水覺得太稀
最後用普通毛筆墨水自己溝
不過畫畫同寫字可能唔同

樓主掂